#####Aero-check-predictions-script

|**Desc:**    | Скрипт считает количество записей в aerospike со статутсом 11 и 12 - bin subscriptions. 
|             | И проверятет бины predictions для них на валидность
|             | Бин с лучшими часами является валидным, если:
|             | - Не пустой.
|             | - Бин представляет собой массив чисел.
|             | - Бин не заполнен нулями [0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]
|             | - размер массива в бине равен 24.
|             | 
|             | <br>Task: [#155006](https://rm.regium.com/issues/155006) |
| ---:        | --- |
|**Cmd:**     | ./aero-check-predictions -l=0 -threads=10 -aeroHost="127.0.0.1" -aeroPort=3000 -log=1000 -stderrthreshold info 2>> mylog.log |
|**Args:**    | 
|             | -l=0(default) - выбрать лимит по обработанным записям, если ноль то лимита нет
|             | -threads=1(default) - количество потоков для обработки записец из ssdb
|             | -aeroHost=127.0.0.1(default) - aerospike config host
|             | -aeroPort=3000(default) - aerospike config port
|             | -log=1000(default) - интервал до логирования по количеству обработанных записей
<hr>
